★綜援撚想買700，但會爆資產限額，可以點？

代問

政府歧視700

買碎股囉

叫咗你幾日都唔入牛，我數錢數到就黎抽筋

代問？

電話舉報啦！仲問

唔好拎綜援，返工養活自己

返工=冇煩惱

可以介紹份IT工or 倉務比你，或者做青政攝影師

佢話隻手係用黎j遊b唔係返工

蓋清好波

又係U ?

等兩日出新既近牛之後 all in 最近果隻
賺得多過正股

比錢我買囉

WTF

今日跌返$10

腦魔，J完，開市前好過主啦 乖乖地呀

700仆街啦 老貓死亡祝福

-3

叫朋友囉

700崩盤了